窮人生仔正仆街，公屋撚去旅行比雷劈

連登價值觀

你窮係你抵死
社會冇欠你
只有你欠社會
供樓交稅咁辛苦
點可以比人用基層兩個字呃錢？
我日日做到仆街
你租公屋，領綜援，屌北菇，生蝗種
仲要旅行？
天打雷劈皇天擊殺啦

一個社會，只需要有錢人
冇錢果d 唔算係人
不服來辯

點呀公屋仔

你住公屋？

政府應該起多d 公屋
同時禁埋佢地旅行
咁就少d 垃圾去污染日本

樓主好撚慘架
大家原諒佢

慘在哪？

睇下你自己出過啲post就知

窮人生仔正仆街
公屋旅行先係生活態度

你搞錯晒咩先係主流意見

BTW，你日日做到仆街先係呢度所鄙視嘅，做壞個市令啲老細咁多奴隸用

咁多鳩 up
邊篇顯得我慘？

連登=真。焦土

咁應該點？hea 做，好似 DC9 咁呀？

冇人叫你hea做，只係叫你凖時收工頭也不回

你窮係你抵死
社會冇欠你，只有你欠社會
點可以比人用基層兩個字呃錢？

呢三點的確無錯喎

準時收工都辛苦架

冇拿？

之後呢？